公屋富戶班人係咪已經將d資產轉移曬

屌你老屎10月一個都捉唔到

政府做嘢邊有咁快啊

使撚

10月？

黃遠輝都唔知仲有冇得撈？

需要嗎？你幾時產生左政府有做野既幻覺

垃圾公務員不嬲都係要普通市民俾料先做到野，靠佢地自己搵料搵到下世都冇啦

仲要成2百幾萬人，冇資料佢地點査？真係逐個身份證No.逐間Bank check?

無人舉報咪即係無公屋富戶 政府最興咁

初初個plan for 689連任用，現在冇價值

好多連隔離姓乜都唔知，點舉報？

入能曬馬會都搞掂啦,政府唔會查馬會

全部再排公屋

咁二十萬人輪候公屋咪要5000年消化

現金咪得囉
大把人現金出糧